雙重標準 官官相衛

垃鳩圾政府 近十幾年痴埋支那到搞到香港越黎越低質